和理非/勇武/真香港人 我有野想講

1.每個星期搵一日罷買野

乜野都唔好買，除非真係好緊急，譚仔，珍珠奶茶，m 記呢d 飲/食小一日唔係唔得下嘛，30幾度著哂黑包到含都得啦

2.每個星期搵一日機場集會

圍機場可以宣傳香港幾咁危險既同時，亦z都可以搞到香港經濟收皮，迫到個八婆回應，8/5有1/3機場服務員請哂假罷哂工，效果好好但有乜人提

3.成本效益高又可以減小手足比人拉

經濟一向係香港同大陸睇得最重要既野，如果我地成功既話，大家就可以見到勝利既曙光

每次見到手足打完班full gear 既狗 就有人比人拉，隻狗就冇事冇干起得番身行得番，但係手足就比人拉，入到狗屋又要比人兇比人不人道對待，真係好唔抵，所以依加應該要轉一轉個方向，由自己做好 唔

ps 以上都係睇到細良講既野姐，講得唔好屌得細力d

不分割，不割席，不分化